【跪地徵求】有冇收費較平服務又ok既皮膚科推介？

皮膚出疹痕咗差唔多4個月，似濕疹又似慢性風癩，各位睇開邊間皮膚科？

許家陵醫生
我睇開佢暗瘡..算比較細心